阪神旅行

黎緊去大阪神戶旅行 想問下附近有冇好似大江戶溫泉果類既溫泉浸下

大阪新世界附近有啲咁上下嘅嘢